大學生活淨係讀書會唔會好輸蝕好畢?

小弟year 3 三大
year 1果時因為抑鬱
完全冇心機讀書
最尾year 1淨係pass左3個course
完全唔夠credit
用曬year 2既時間追credit
今年都要爆cre先勉強夠畢業

見到身邊朋友又intern又exchange
但自己就乜都冇做過
覺得咁樣既大學生活好冇意思
比佢咁chur撚住真係好辛苦
唔好問點解唔defer
長痛不如短痛

點解唔defer 咁辛苦夾硬畢業為咩

曬錢
想早啲出黎捱世界

淨係讀書唔係問題 你讀得唔開心先係問題
btw 點解唔defer 其實一年時間/學費係唔足以令你往後嘅人生辛苦/舒服咗 但起碼而家舒服啲先

其實係

都係一句 人各有志
有啲人讀大學追first hon搵好工
有啲人讀大學都係焗住讀保住競爭力
有啲人讀大學純粹想識人have fun玩多幾年
冇話邊個啱邊個蝕 睇返你自己嘅目的係咩

利申讀非八大每日鳩下鳩下 知道自己哂緊時間但好爽

去exchange會改變你對人生嘅想法